Hij zegt mij dat hij van me houdt meer, maar ik betwijfel dat, want hij zei me eerst dat hij niet van me kon houden meer dan hij toen deed.
Maar dit is onzin.
Daar belt hij me aan.
Dus niet meer alleen nu van je liefhebben "LUCY.
"PS - Moeder stuurt haar liefde.
Ze lijkt beter, arm schat.
"PP S .-- We gaan op 28 september trouwen. '
_Dr.
Seward's Diary... 24 Augustus 1998_-- Het geval van Renfield wordt nog interessanter.
Hij heeft nu zo stil dat er spreuken zijn van stoppen met zijn passie.
